屌你老母, 莫雷拉正仆街, 監生騎死隻馬

佳龍駒已經口擘擘, 唔想跑, 重要推, 監生騎死隻馬

大摩正冚家剷, 隻馬幾次不良於行, 重要谷.......監生谷死隻馬

依兩條世紀柒頭晚晚比佳龍駒騎就好啦........

根本所有騎師觀眾職員都係仆街